唉 原來個7仔姐姐已經移民去天水圍

琴日撞返7仔姐姐，佢已經唔再金毛，都唔再做緊7仔。因為春日小夏榮走咗，佢開始食煙，醜咗。

7仔姐姐: 春日兄粒聲唔出就消失咗，撇低我一個

佢喊得好慘，我遞咗張 tissue 比佢。

7仔姐姐: 好地地點解要裸跑姐...

所以如果各路 ching 有春日小夏榮嘅消息，要通知我

好掛住你嘅鄺囝同阻媽po

7日鮮？

春日小尻頭有過黎咩